唔係香港出世申請入台證唔駛再去金鐘喇

仲有人會去台灣?

方便00後新移民

益晒腥香港人